［727］可唔可以聽一聽小弟講幾句

小弟只係一個和理非廢中，遊行都係行完散，但係唔啱聽嘅說話都要講下

你地班勇武用下腦好唔好？
講明晒要燒村要拆祠堂，對家有晒防備你地入唔入到村都成問題呀！

對家有南亞有刀有地型優勢，你話靠人多圍佢，諗住一個人可以擋幾多刀呀？你話帶架生同佢地片過
，你出手夠唔夠佢地狠？再講到時西鐵站實大量狗隻，你閘都未出就俾人的返狗屋啦

而家班狗煩緊俾人話警黑合作，點知你地話要入去對付白衫，根本班狗最想睇你地兩班人開片，白衫佬出事佢地開心，義士出事班狗仲開心，白衫有幾狼有眼睇，班狗幫邊面又有眼睇，入去送頭俾黑社會完全對動搖呢個政權無幫助架，反而俾機會人地打殘班勇武最後狗隻鳩吹話黑幫毆鬥或者有人入元朗搞事就射個波走，新聞方向又會轉咗不利我地

唔可以再損失任何一個義士，今次出得嚟嘅仲要係最勇武最珍貴嗰班，我知你地唔怕出事，但係與其入去硬碰，點解唔用其他方法？打機都打過，隻王無限召喚兵仔，你瘋狂打堆兵仔有乜用？

年青人，你地每一位都係咁珍貴，唔好再有犧牲好嗎諗清楚先好嗎